MinSON-интерфейс библиотеки
---------------------------

Клиент и реализация (сервер) общаются между собой в формате
"_команда_ ⇒ _ответ_", где и команда, и ответ представляют из себя
MinSON-объекты. На данный момент существуют следующие команды:

#### `connect "<gateway-name>"` ⇒ `(y)`, `(n)`

_Только прокси-сервер_. Команда прокси-серверу создать для клиента соединение
с хранилищем по имени.

#### `get_api (*)` ⇒ `ons{ (<major>) (<minor>) }`

Возвращает версию API. Версия считается совместимой, если первое полученное
число совпадает с клиентом, а второе — не ниже, чем у клиента.

--------------------------------

#### `get_category "<category>"` ⇒ `{ <entry> (<time>) ... }`, `(*)`

Возвращает массив записей запрошенной категории (время последнего изменения в
качестве значения) или **null** в случае ошибки.

#### `get_category_all "<category>"` ⇒ `{ <entry> (<time>) ... }`, `(*)`

Возвращает массив всех записей категории, включая удалённые записи, или
**null** в случае ошибки. Для удалённых время последнего изменения указывается
со знаком минус.

#### `generate "<category>"` ⇒ `"<entry>"`, `(*)`

Создать новую запись в указанной категории с произвольным именем. Возвращает
имя записи или **null** в случае ошибки.

#### `get{ <category> "<entry>" }` ⇒ `<entry> <value>`, `(*)`

Возвращает MinSON-объект, сохранённый в указанной записи или **null**
(_безымянный_) в случае ошибки.

#### `set{ <category>{ <entry> <value> } }` ⇒ `(y)`, `(n)`

Сохранить MinSON-объект как запись в указанной категории.

#### `delete{ <category> "<entry>" }` ⇒ `(y)`, `(n)`

Удалить указанную запись (пометить как удалённую, к записи невозможно больше
обратиться).

#### `flush (*)` ⇒ `(y)`, `(n)`

Зафиксировать (синхронизировать) изменения в хранилище.

#### `reset (*)` ⇒ `(y)`, `(n)`

Отменить последние изменения и восстановить актуальное состояние хранилища.

--------------------------------

#### `change_member_name "<name>"` ⇒ `(y)`, `(n)`

Изменяет имя абонента хранилища и правит матрицу актуальности соответствующим
образом.

#### `get_matrix (*)` ⇒ `{ <self-name>{ <name> (<time>) ... } <name> (<time>) ... }`, `(*)`

_Режим синхронизации_. Возвращает матрицу актуальности, где элемент с именем
самого абонента хранилища содержит список актуальности, а остальные элементы —
несобственные горизонты актуальности. Подробнее
[здесь](../synchronization.md#Матрица-актуальности). Возвращает **null** в
случае ошибки.

#### `set_matrix{ <self-name>{ <name> (<time>) ... } <name> (<time>) ... }` ⇒ `(y)`, `(n)`

_Режим синхронизации_. Присваивает хранилищу матрицу актуальности — формат
смотри выше.

#### `get_table (*)` ⇒ `{ <category>{ <entry> (<time>) ... } ... }`, `(*)`

_Режим синхронизации_. Возвращает полный список всех записей всех категорий,
включая отмеченные как удалённые: для них время последнего изменения
указывается со знаком минус. Возвращает **null** в случае ошибки.

#### `set_time{ <category>{ <entry> (<time>) } }` ⇒ `(y)`, `(n)`

_Режим синхронизации_. Устанавливает время последнего изменения для записи.

#### `hard_delete{ <category> "<entry>" (<horizon>) }` ⇒ `(y)`, `(n)`

_Режим синхронизации_. Физически удаляет запись из хранилища.
